法國佬一樣賣緊護甲俾香港政權

成萬蚊港紙一套 拎黎打番香港人

望落似冇乜火防

中華人民共和國法蘭西高盧自治區

望住依套野 大家一齊講句全民勇武

條友好似燒到面部二級傷

The 41-year-old police officer, who remains unidentified, suffered third-degree burns to his hands and neck, as well as second-degree burns to the face.

其實香港嗰啲都應該好易入火 🔥 🔥

真係屌港共政府老母
浪費幾千萬買嘢返嚟打壓市民
醫護人員就口罩都唔多個

Pish

真係要國際輿論施壓

著住收工囉

呢幾千萬其實係用來保護曱甴既，佢驚開真槍你地頂唔住

埃真係慈母多敗兒，辣殺政府

買裝甲有無招標？ 係咪價低者得？